Общий обзор
==============

.. toctree::
    :glob:
    :maxdepth: 2
    :caption: Contents:


На начальном окне талона представлены необходимые для заполнения поля талона. При изменении некоторых полей, например условия оказания помощи ``3 - Амбулаторно`` -> ``2 - В дневном стационаре``, последующие поля могут скрываться или появляться, если они становятся необходимыми к заполнению при изменении предыдущих полей.

.. image:: /_static/examples/registry/ambulatory/overview-1.png

Внизу талона имеются кнопки доступа к дополнительным полям (``Параклиника (F8)``, ``Дополнительные поля (F4)``, ``Дефекты/листок нетрудоспособности (F9)``). В скобках указана клавиша быстрого доступа.

.. image:: /_static/examples/registry/ambulatory/overview-2.gif

Параклиника
-----------


.. hint:: 
    Клавишой ``Insert`` можно добавлять новую медицинскую услугу
    
    Клавиши ``Enter`` или ``Tab`` переводят курсор на следующее поле ввода
    
    ``Esc`` - закрывает окно ввода простых медицинских услуг


Дополнительные поля талона 
--------------------------
.. image:: /_static/examples/registry/ambulatory/overview-3.png

Дефекты / листок нетрудоспособности
------------------------------------
.. image:: /_static/examples/registry/ambulatory/overview-4.png